# TODO #

- Fare in modo che MainMenuPanel non crei sempre nuove Clip quando spawna
    * *Più o meno messo a posto*

- Rimettere fine animazione testo al primo clic, al secondo avanzamento allo snodo successivo

- Fare in modo che FinestraDomanda prenda immagini random con la classe Resource per poter fare un jar,
    **le ImageIcon fanno schifo e non caricano le Image**

- Eventualmente abbellire
